遲下廣東話會唔會係00/10後眼中係老一輩既語言

變咗鄉下話

It will be great if the majority of the next generation speak in English instead of Cantonese

But the reality is that they are all speak in 支那語

They think that Chi language can replace English.

一定會
班後生嘅真係冇得救架啦

會變到好似台灣

You don't replace Cantonese with English,
most certainly not Putonghua,
Cantonese is a part of your own culture and history, you should be fucking proud of it

00後表示身邊所有fd都撐廣東話兼屌政府

小心出面d五毛自稱00後玩分化

但唔撐港獨,一樣都係無用

00,10後=狗

肯定會

just look at Singapore

點老都唔夠支那話個種鄉下牛屎味啦

而家開始講粗口嘅人嘅年齡層細左好多
可能粗口係救廣東話嘅其中一條出路
廣東話粗口一定完勝普通話

唔緊要，以後食一國一制嘅係佢地，唔一齊反抗就推佢地落火坑

其實00-02個批同03之後個批差好遠
簡直2個世界
00-02好多仲會擔心香港 會撐本土 睇supper moment 頂多睇泡菜仔
03開始個個睇大陸仔 六成普通話人 會認為自己係中國人

樓上00？

00,10後就未必，30後就差唔多